星期六返工取暖區😭

屌你老味6點半又要返工

跟我搵食啦

抵啦

好橙

準備出門

你又咁早

😩😩介紹未

肉酸狗

準備遲到 又要搭的士

咁遲

我出去食個早餐先

公司算近

等緊巴士😭 真係好唔想番工

矣

收工

返左成晚今朝仲OT近

星期六返工例遲一粒鐘

好眼訓

星期六返半晝
買個早餐慢慢食
痾個屎上下網收工

好橙豬

返工睇波
反正墨假11點開

老細9點15分就返左

老細未起身

有3個老細
好彩我平時好準時

星期六遲到早退係基本野

我又一次起身睇人返工

幾點放工

星期六清埋呢個星期積落既野
食下早餐 執下個位 就走得

冇野清喎
係公司偷印結他譜

拿根入多粒

6點

我都係，但今日大佬唔係到 諗住五點偷走

食完假，返到6點就放

早餐都無食就返 終於放飯

same

收啦死利狗

扮工好辛苦